到底女人想要乜？

一時話男人無上進心
好啦，到佢翻工無時間陪自己
又會發老脾
嚴重者更會出軌揾第二條仔陪
好似無論點做係對方眼中都係缺點
搞到唔識得拍拖
唔識得滿足對方
到底女人想點？

佢地唔知自己想要乜
所以乜都滿足唔到佢地

30cm
冇其他野想要

佢唔想要你

想要乜有乜

雞

人地想單身/唔喜歡你/喜歡另一位男士

咁應該得黑鬼先滿足到
有時係香港都見到呢d 配對

咁點解唔講清楚？
利用另一半仲鍾意你而傷害對方
唔怕中回力鏢？

仆街怕報應就唔會做仆街

錢

想要勁好條件嘅人
你諗下kris wu 王嘉爾果啲 會唔會比女人撚？

想要關心
唔想每次whatsapp單機
唔好每次黑我面

可以日日陪佢
但又要唔洗做野
最好有啲錢
仲要有才華
講野要funny 仲要識氹人
最好仲係高大靚仔添啦

考你智慧/怕尷尬/怕你嬲